🇳🇬 一人三個運動歷史性時刻！

1. 劉翔08京奧奪金
2. 阿里拳王戰k.o foreman
3. 李麗珊98奧運奪金

2和b入波

樓主係平行時空

排名不分先後

咩2c?

喺我個世界
劉翔08年傷出
98年更加冇奧運會

1.卡利奧斯勇戰皇馬
2.謝拉特穩步爭英超
3.諗唔到

歐聯決賽最衰拉莫斯
卡利奧斯歐聯決賽派膠
卡利奧斯歐聯決賽派膠

08 巴菲特8金

1. 韓國世界盃打入四強
2. 孫楊倫敦奧運破紀錄
3. 楊利偉上太空

1. 8:2
2. 1:6
3. 港隊東亞運

牙買加4x100接力破記錄
英國廿幾年後世界盃入4強
李麗珊第一金

疤6-1然巴黎
我入絕殺

保特都無人講?

烏家堡大炒趙穆隊

1. 李健和底線傳底
2. 歐偉倫單刀橫傳

美斯奪的08年奧運金牌

點解要遮阿古路我屌你老母

因為個冠軍完全係美斯一個攞返黎，果個咩阿狗路學界水平，混水摸魚姐

1. 保持破紀錄
2. 伊斯坦堡之夜
3. 76人輸俾湖人

師兄幾時出嚟洗樓

2和b 出世
2和b 首次出場
2和b 首次入波

04，96先岩

游水不嬲屈金牌，冇咩特別！

3係咩事？

Ive電競拎冠軍

3玩具野有咩歷史性

1. 末代港甲(頂級)5隊護級 大埔降班

2&b聯賽首次正選就入波，作客愛華頓

Iwobi加入阿仙奴青年軍
Iwobi升上一線隊
Iwobi踢尼日利亞大國腳

其中一個會喺不遠嘅未來中發生
我利會即將奪英超冠軍

識波

我處男

史上首名唐氏綜合症英超球員

香港之光曹君如2X連勝打殘日倭乜野公平

李城奪冠
保持百米破紀錄
義禾必入波

利物浦2019英超軍冠軍

香港

1.李麗珊代表英國香港拎金牌
2.李慧詩拎銅牌
3.黃金寶世界冠軍

英超界

1.阿狗不敗奪冠
2.李狗2500倍奪英超
3.謝拉特世紀仆街失英超

3

東亞運金牌
南華亞協4強坐爆大球場
鄭展龍亞冠絕殺柏雷素爾

珊珊係９６奧運👀

1.2013 nba finals g6 ray allen 三分
2.2016 nba finals g7 lbj case down block
3.2016 nba finals lbj戰勝73-9廢勇奪冠

搵我？

雲加不敗奪冠